[BLINK] BLACKPINK討論區(52) 6月8澳門場(?)

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190123 BLACKPINK (블랙핑크) - DDU-DU DDU-DU + FOREVER YOUNG @ 8th GAONCHART MUSIC AWARDS [2K 60FPS]

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

190412 Coachella

190419 Coachella

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
ChiChuLater @ChiChuLater_KJS ‏

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
Mystery Lover @Mystery327
Sweetcrush @SweetCrush1627

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

= =早左回牙清

連登新用戶留名

摩牙

新飯lm

新飯留名

睇 #16

冇獎問答遊戲 發唔發現到我改左乜

#9

啱啱同阿秀玩狗

Lm

我下載到既

係咪on9 要用日本電話認證

唔係痴線佬留名

any link?

卡左關

唔洗去了

留名

兩張ROSÉ中曬

提子

Lmlm

講乜

吧有無咩update?
點解我睇唔到佢話5月尾出貨個po

兩日爆一po 你班痴線佬

差你就可以一日

公

唔知聽日有無diaries

屌佢真係睇心情出
cls

因為佢寫左喺嗰GROUP到 總之5月20號左右先有喇

qq？

係啊

我都係為左隻碟先開QQ喳

搵返個ac 先
幾十年前好似開過

5月20

喊出黎
真心無諗過咁耐

520 BLACKPINK

正常 成幾千隻碟

入海關慢

錯 差唔多20000隻

跟吧訂小心過唔到上面海關
同肯定有排等

宜家講有用咩

又唔會過唔到...不過仲要走多轉 有啲多餘

我唔知而家興跟吧團碟
但跟吧訂送d小禮物都好靚

不過我冇所謂 因為澳洲賣415HKD一隻

韓國過大陸，老是常出事

我新手第一次買碟

衰貪心

扣關點撚算

唔會嘅 啲小禮物都靚嘅

諗咁多做咩

果啲小禮物上X寶大把有得買
不過有啲又整得幾靚我都有買過果啲周邊野

都係嗰句 早買早享受 遲買平兩嚿

佢係早買無得享受

LA清：你班仆街 咪迫我去信和爆幾隻

HKD

我理性blink

仲要係SQUARE UP 75AUD

KTL無現貨

爆多幾隻，隻隻中Lisa

未有 運緊 有都好鬼貴

有無諗過開返間

唔洗諗喇 哩度好多FAN GROUP都自搞團購

親自走一轉都賺死

自己做團長！

娛樂台啲癡線佬又發作

個演唱會po d正評

係中嘅2隻都會中

個po又幾好笑

on9
呢度都成班喇

1.小B華

明報搶先公佈？

好癡線

事實

華b認第二冇人敢認第一

個個信以為真

1年前得5個負皮 依個講10幾20個啦

唔係 個陣時都有10幾個負皮

成班考古JJ

換卡.jpg

有好多你既黑歷史

冇fans

果時個名好過而家

IG live

自膠

fans account 嚟

以前既post好好笑

邊個叫B華，出嚟隻揪

又邊位

俾多次機會你，你老婆係邊個

老婆s is blackpink
呢個comment比人爆AC

明白，收隊

呢個係咪比人爆ac

可能人地收來拎去鵝頸橋用

原來b華係3碎once

屌
幾時liliflim
前排唔係出過trailer 咩

個個結局黎架

想當年我都齊ny卡

究竟你飯幾多團

其實唔關bp事
不如出去講

你地出去開個芯西集中營啦

就做下個標題啦

可能因為入面出現太多iphone
剪唔走

已經用過啦

屌你老味
垃圾Samsung 真係麻尻煩
代言埋啲垃圾
食屎啦YG

依家標題缺乏創意

三星係韓國係大哂架

好求奇

朴清心口中槍

朴清變心啦 所以頹改標題

楊菊花為左還債咩都做得出
例如開一個廿萬人嘅蛋巡

呢度太多芯了

梗係啦 比左公司張卡勝利碌

勝利咪又是菊花隻馬

屌佢啦
D 藝人個個iPhone

其實咩動員廿萬人?
唔係好明
佢指廿萬個位?

澳門場係咪流咗產
官方死都唔肯出po
垃圾歪豬

有篇文話勝利之後自己比返

如果真係冇就一早講冇啦

我唔係暈斯呀
脫左喇

5個蛋20萬

上次都開過啦

無人信

記錯4個蛋佢意思會滿哂

Full load 先20啫下嘛?
佢3面台唔會坐滿

佢係3個蛋搞4場 1個蛋有5萬幾個位 4場咪20萬

無人買咪送飛囉
都慣架啦

送畀我得唔得

是旦啦
唔通YG 係搞手打個和咩
人地計數叻過你

可能買hera 送

可能買ktl album 又送

遲下rose 出solo 又送

廿萬輕鬆

日文版葬愛

放心實有

舞唔洗再練
淨記歌詞就得
輕鬆4場蛋

個演唱會po 笑到仆街

食緊花生

寵乜9

ME: JENNIEEEEEEEE!!!!!!! I'm SOLOOOOOOOO!!!!

睇到我R曬頭 傾到後面已經同個topic完全無關

我見到好多字 我唔想再睇

標題寫Blackpink, 入面有7成都係關於其他團

重點個po係邊狗開

呢個位我之前睇都loop 左好多次

就9點 f5下先

乜都無

屌

有

見到了

食飯嗰度rose隻手比人blur咗

Are you guys having fun?

好煩

代言係咁嫁啦，有幾煩，又唔係佢地剪片

下集應該有排都唔會有

有blur 覺得好煩

出左街睇唔到

Lisoo 真係好搞笑

Fort Worth第二日果場取消左

［member]兩張專輯終於到左 有無人換小卡啊 想換jennie / Lisa [/member]

解釋都無

賣唔哂

有
不過未到貨

開完盒發現買兩張太渺小

再買

希望你地都快啲收到碟 爆碟去豬市場到爆

阿秀vlive直播

我有Jen 想換秀

仲有Lisa

佢兩個唔比我入鏡

有Lisa，想要Rose

想要Lisa

我有rose啊，睇下交唔交換？

they are so cute

Lisa: Do you know Iron namja?
Jisoo: Iron namja? Ironman? HAHA WHAT I don’t know, I didn’t watch.. I only watched Guardians of the Galaxy, I like Groot
Lisa: He is in puberty right now
Jisoo: He’s a baby! He grew up already? I only know groot i like groot

i am groot

我果張係粉專入面既小卡

同你好夾

次次都fail

老銅間aland 播hope not

個po去得咁快既..

要追po la..
有咩大事發生..

btw, 帶JenJen留名..

清唔洗刷mv咩

Tg講？

過左200M la wor你地仲刷緊

鬼知咩我又唔係芯

召喚Z巴and芯sssssssss

牙櫻

呢到係BP討論區

KTL唔係BP咩

你講到明比芯睇

照芯鏡

你都好有可疑 唔kick入去你又知係KTL?

依度除左BP之外 咩都討論得

有caption㗎

老婆仔嘅歌

釣到嗰大芯閪

希望各位芯可以尊重返呢到既Blink

Z巴用芯已經已經唔夠 蕊就差唔多

自己有自己地盤
係要過嚟搞寸個party
呢到無人推post都唔想見到其他野

呢個就係點解前面D post 推得咁慢既原因

攞個鎚打死你班芯

講還講唔好PO其他野

Jenjen got criticized for disrespecting culture

有冇人想換jisoo poster?

又係OT1 搞事

係咪要等30號朝早先知6月8係咪真

其實段片有咩問題

冇問題 係有啲毒唯搞事

諗諗吓都有啲危危扶 因為YG連美國場都取消左一場

你無消息咩

消息要等上頭放風先知 之前係confirm左 但YG有最終決定權 可以隨時取消

真係無人估到楊老闆諗緊啲咩

取消埋澳埸

你走喇

YG為所欲為 YG做嘢唔洗你教

唯毒連隊友都搞
咩心態

想睇collection

上次個莎粉夠話要做低哂其他人啦

比起黑粉我更怕毒唯

依3set野係咪絕左版

張透卡好似執屋個鐘掉左
至於張polar 唔知劈左去邊

set polar好似放到幾貴下

本身想賣 但出po 交收好煩

楊生可唔可以取消左佢自己..

牙秀平時都係咁挨我膊頭

佢挨開我個膊頭

佢抱開我

vlive 成45分鐘

有冇中字

未

原來冇po到

Coachella 官方出左片

平時我咁樣meat秀B
所以佢都有樣學樣

其實ddu du ddu du真係有咁難讀咩

近排發覺🌹到達顏值巔峰

comeback 前整左次

整咗邊喥

整咗髮型 你哋諗咩

可以睇Rosé癡線多次
Dance !!!!

What America did to her

癡完線未

Jisoo vs nephew

我平時都係咁樣搣Jennie

所以佢都習慣晒

我平時唔搣佢
係俾佢任搣

個個食飽飯又開始癡線

眼訓

見個post推得有啲慢，啲老公黨又要開始出嚟啦

你

不要羨慕 Jennie 請手比我的

Jennie 羅拉

真心正

所以都唔可以怪啲老公黨自稱金珍妮愛夫
因為Jennie真係好Jeng

佢老公得一個 係我

Jennie 係我前妻

躝啦咁你

你地唔好咁多FF啦，大大個愛夫係到

Jen依家係我老友

改個名唔等於係

Jennie認證愛夫

第二張卡呢

訓醒未

佢一件

我同jenjen二人世界先，你繼續FF

打得少

分左兩張單 另一隻未到貨

平時都唔見咁多Jennie假老公出現，做咩今日出哂嚟

清你又點真法

認住啦
呢個係我老婆

幾cute

好似某個漫畫人物

好想瘋狂搣

啱啱睇咗 法國鏡頭同啲聲都清左 好似

Jennie stans must read this

朴巴又做咩

發明final既人應該要拉去打靶

好長

睇唔哂唔好叫自己老公
讓番俾我啦

玩左成個月都未翻韓國

吓 有排喇 起碼兩個幾月先會番

原來今日有diary架

咁鬼清既

芯到有diary都唔知

岩岩開youtube先見到

Vlive 有字幕了

Jisoo so cute

Iron namja

熱愛音樂嘅大家 請唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

直西

推走

好想同Lisa去台灣夜市

台灣

究竟有冇睇diary

未得閑睇

成班芯

終於知點解話佢似湯唯

下集北美
應該有排等

唔好亂講 我好愛我彩英老婆 你地唔好諗住可以拆散我地

diary都唔睇就唔好講經

韓國小湯唯

仲有比人話lazy jennie嗰段日子 好難過

遲D揾人提我下個po加返coachella官方果幾條片上去

ok芯朴

做乜無啦啦有個秀b老公既

睇完diaries 入坑

多d新人入嚟大家庭
買左kill this love未啊

公海又有”人”召喚blinkignore

唔sick 韓文

好似話係韓國Forbes第一，唔知係咪官方，唔好跟車太貼，同大家準備又要比人追擊

買

襯而家上網訂兩隻，第一星期打榜需要你

唔理啦
快啲入黎圍爐

佢地今日都有演唱會？ rose lisa都喊

繼dairy之後
發現好多清朝人

喊片plz

睇ig啲片

啲芯IG follow好多團
所以recommend果度好少blackpink IG po

下 我好專一 淨睇BLACKPINK 朴清就唔係

澳門場官宣左

有無改到野

好似無
都係6.8 下星期2賣飛

撲飛撲飛

我真係好鍾意佢依個髮型

隻八爪魚好搞笑
JenJen完美carry

睇佢跳舞唔會厭

好得意

我先係jisoo愛人喎
你個偽老公

我音樂只有BlackPink
睇下啲芯連圖都唔夠膽po

芯之未日

澳門場係咪好多內部飛？驚搶唔到飛

未日

矛錯 已拎內部飛

跪求內部派飛

點解你咁易拎到

個台

8號我唔係香港

唔知今次搶唔搶到飛

今次點都要買到vip

有冇澳門會場嗰座位圖睇

今次應該仲難搶過港場

叫晒d朋友幫手一齊搶

啲fd應該彩我都有味

呢個真

上次港場係我隔N年後再次睇韓星
買第二貴企位
個個拎部手機出嚟影足全場
阻撚住哂
到底係依家風氣係咁
定買最貴會少啲呢啲情況？

買牛算啦

最貴都係睇人電話mon

除左第1行都係睇電話MOON
純睇CON 買坐位重好

去到現場都係隔住個mon睇

屌
好想一嘢拍落去
你係站姐用大機拍都冇咁耐
用個iphone影又唔係清
影嚟托柒
上YouTube睇片好過啦

人地唔拍你youtube又睇唔到

坐位第一行

前面條MK大陸仔影足成場又無反應

Lisa 做乜喊

真飯 成場con冇拎過電話出黎

上次好遲入場 （誤信謠言以為BP少死忠）
已經企到尾尾
見到啲人個芒真係乜都影唔到都要keep住影

拎相機

咁你又冇信錯 真係冇飯 全部yg請返黎打手

企位都遲

真
而定Forbes都買埋

而家

澳門唔係好易買飛咩？

Lisa

好有愛

內部飛拎到4張咋
1398

朴巴係咪放棄左抽飛？

我卡左關 未搞掂

想要

請6月8會冇左bonus

OT巴留飛呀

等緊8號前拎唔拎得切張日本電話卡

點拎

出面班友又challenge bp賺幾多
係人都知yg自己出錢買飛派比人睇 咁驚自己個團輸比bp做咩 被害妄想症？

成場只間唔中影下

金光冇資料睇既

仲有兩日 坐位表都無得睇下

好刺激

今次真係ALL IN黃牛都要睇

買 等日本果邊寄黎
張卡係揀左可以收sms
但唔確定係咪真係得

點解大家咁擔心搶唔到澳門飛

你咁講姐係唔難搶?

咪係。。。。澳門係永遠都唔會爆場

有大陸班飯搶

賭場hold好撚多飛免費派

認真咩

應該多謝佢地咁留意

For vip
咩狗屎垃圾show都有

坐位表都無點做野

今次澳門埸都凶多吉少

佢哋真係每一分每一秒都mon住blackpink 做緊咩

信和買其實入唔入榜？師兄

佢話計 但係實際就唔知

Rose 小咭有多 求換珍妮

佢地真飯

咩版

真係放篤屁都有人講

上次港場算唔算難買？

有無人睇坐位?

出左表先講

諗諗下無185都係唔好企

個埸應該好細

VIP以外唔難

師兄去?

買靚位難

聽講今次企位無no.

VIP票有乜特別??

上次有no.都唔洗跟

最近台

jennie 合心手個下好笑

同埋有soundcheck／senoff

想去探下老婆仔
但應該唔會有frd肯去
再諗下先

都有100個100個咁分區入場嘅
雖然100個裡面係亂排

演唱會企位不嬲都係任你企

same

入實入喇

B團11000分一位 我地得6000幾分

所以上次港場我後面班撚樣咪係咁向前推
前面一堆手機mon 後面就死推爛推 前後夾攻
下次考慮買返坐位

我係上面見到都覺得辛苦

咩來

唔係點解有啲人神早十幾個鐘去

好似都係人歌

正常啦
首歌出左咁耐 又無宣傳
同埋如果贏左B團實俾人黑足成年

早啲入會唔會好啲呀

無bp無睇

防彈上星期無入榜
今星期先計返
佢地無論音源 專輯 投票 MV都無得輸
我地有6000分算係咁

大把芯有睇

算啦有一個一位都好過冇

等彩英BB solo啦
6月有個小空檔
如果成事就好

無關係
一開波都係迫前

諗法可以隨時改變

u

咪係
無又黑
有又黑
當然有個一位好d啦

排得愈前愈辛苦
如果澳門場企位無number嘅話更加唔使諗
除非你唔介意早半日擔凳仔排隊

咁坐1398最前排會唔會穏陣啲

你想舒服睇就梗係啦
起碼如果尿急都可以去廁所
不過如果你未睇過佢地演唱會嘅話
最好點都要試一次企位 兩種體驗

買鬼到咩

只係想睇佢地真人，上次睇港場全程睇大電視

身同感受

你有冇190高？
利申180高都睇唔清楚前面啲手機手燈全擋景

咩位

真
無2米都唔好企

你地見識少以前去睇外國樂隊果啲企位仲癡線

Block 6

me too

咁我只係會睇老婆嘅演唱會嘛

個d係真聽歌
睇bp係睇佢地＞聽歌
唔同的

我B2仲慘過你

B2都慘
已經好近台

啲癡線佬聽到FING頭/跳來跳去 被人撞到重傷 睇個演唱會差啲要入廠

話說楊菊花肯放另一團出黎未
我老婆幫你吸足一個月仇恨啦

你睇多次個座位表全場得幾次機會可以近距離睇到正面
其餘時間都係睇屁股 想睇個大電視要個頭92度轉先睇到
我仲要B2第一排要成個人調轉坐先睇到

企過就知點解慘

我仲諗住今次澳門埸買嗰類似咁既位坐

買望前台個d位就ok

所以我覺得當初揀C係最佳選擇
企喺我面前跳
（前題係你number要夠前）

Btw 負皮你望我老婆屁股

未去過唔知

唔知澳門個場係咩樣
但你記唔記得香港場個台度有幾塊屏風咁既物體
B2果個位望過去係完全100%遮住左佢地個人
基本上係9成時間睇電視

講真如果咁多位清係170以下高度
唔係歧視
但你買企位只係入去逼同吸人地腋下味道
你係完全唔享受同呼吸困難視野衰過睇大電視
但自認高嘅人可以嘗試下企位
可一不可再

踩高蹺入場點睇整夠3米

唔夠5分鐘俾實Q趕走

sor

我見到C好多大陸人

拿撇除佢地全程舉手機呢點
大陸fans又無乜野嘅 應援都好大聲
係英文part跟唔到一齊唱姐

最弊舉手機先係最困擾既一點

真

無fans唔擔心比人阻頭阻勢

所以要有非前排不可嘅覺悟
如果抽唔到靚幾number或者直頭無number
建議清買vip A或者前排坐位算

不過坐位表都未有，都唔知佢咩情況
我都好擔心買錯位

放心啦
睇唔到YG財報話巡演蝕錢咩
都唔會有人搶飛
再唔係就食張10蚊美金嘅牛

10美金既話我一定買幾十張

YG paid YG

等場外派飛 10蚊美金都慳返

好多都剩係follow lisa

仲咁心急要撲飛?
我就醒目等YG派免費飛

通常幾時開始派

做咩又挑機

果條精神分裂又發作

等坐位表

send email 去yg
show比佢地睇follow咗四位成員ig就會有免費飛

飛連錘送呀清

咩位？
可組團

我想vip，睇吓點

1898?

咁快買左？

係，不過應該買唔到

如果買唔到就買1398 不過睇吓座位表先

未買
想買啫

等埋OT巴都留唔到既諗住買牛

港場無睇？

無

我第一次入BP PO咁岩就係港場個日

即場買or網上訂

個日即買
有特價
我開show前都係前一日先買

太遲啦出到去送機就得

BP PO冇愛

知*

係咁打錯tg

睇吓OT巴留唔留到囉，留唔到我都買牛

窮到褲穿窿都要睇BP

真絲？

打錯呀TG清你要唔要

我地組個VIP團睇JENJEN

好喎

唔使啦
我有blackpink已經足夠

可以掌握朴清芯既證據喎

個名芯到

睇下到時搶唔搶到飛先

隔離團

其實我睇緊上網訂嗰啲，因為之前港場我都係上網訂
不過都貴左少少

澳場d飛點攞？
現場拎？

唔怕啦為左睇JEN

呢個等OT巴答你

JENJEN萬歲

一早知蕊朴清

Jennie

係咪認錯人

如果比佢攞埋電話就

買左三星未

我本來就用緊SAMSUNG

我遮住iphone個logo咪得囉

ok你黎啦咁

一早俾啲芯騎走

我驚冇人入喎

咁都係到時搶唔到飛 我地2個自己tg傾點啦

搞gay?

你個腦裝屎?

烏煙瘴氣

日久生情

你當我jennie冇到

夠芯瘴氣？

小妹絲黎 如何搞gay呢一男一女

2456 7111

又黎

你啲朋友仔等緊你

你哋諗住點樣買飛

你訓我隔離床

買左AMSTERDAM場 LISA我黎啦

Lisa真係人美
心也美

岩呀 我4倨老婆都咁美

個*

究竟幾時返韓國
好掛住我jenjen

一日問幾多次

With 9M likes, 'DDU-DU DDU-DU' by BLACKPINK is now the most liked MV by a girl group on YouTube.

一首歌包辦左最多like同dislike record

上網搶

已經叫哂朋友幫手搶
希望買到VIP

問到佢哋返嚟為止

有買飛group？

Rose真係好正

有無人去坐位？

你開

秀B幾時飛返嚟我懷裏

阿秀好攰咁

病

呢位係咪杏清黎

ID唔同

有id

你望下佢地個schedule都估到成個5月唔會返啦
J下海報算

唔係, 我好少入黎
杏清又係AGA迷?

佢個名係孤雛歌詞
以為係同一個人添

Aga係香港歌手唯一清泉
但同blackpink唔同level

原來Z巴有留意

YS 同道中人

講返BP

OOH-AHH

想錫佢一啖

衰妹真係⋯⋯

點解我老婆會咁可愛

老婆又咁望我啦

我覺得Lisa呢個髮型仲靚過馬尾

光頭都好靚

顏值戰勝一切造型

召喚Rosé老公黨

冇你地咁痴線

Ot 巴去左邊

岩，好難唔靚

little rosé🌹

叫左個衰妹條裙長d又唔聽

好滿意今次comeback造型

除左藍髮眼鏡look

都係我秀最正
素顏都咁靚

lisa my wife

仲未有坐位表on99

好想睇下佢個1398係咩位

豬媽到貨 放工開箱
連登集氣中彩英or牙秀小卡

Z巴幾多set

咩幾多SET 人地買一隻架

太令人失望啦

佢話接受唔到粉紅色

邊度買飛好

買左呀

咪係囉

召喚ot 巴

唔中我秀bbg
得鎖匙扣

咩樣

jenjen黑版天鵝果張

匙扣

好hea

啲吧仲有心過佢喎

海報中彩英

小卡中jen
想要秀B

上 X寶大把靚過佢

海報+小卡都秀B
想要其它都唔得

yg我屌你老母親
張海報A4紙紙質
邊有公司用呢d出海報，一係咪撚學人出喇

咁咪好易爛

用相框鑲起佢就得啦

我以為係咁
上次collection 個張已經麻麻地

利申 無買其他團

Private左

Somi 五月尾先solo
Rose 六月冇可能solo到

咁當比Rosé抖抖

之後仲有空檔咩

Somi Who?

想開個買飛即時討論TG group
有無人join

行過聽到有又間賣衫鋪播kill this love

去韓國周街都聽到

6月中or尾囉
Rose都要時間拍MV做後製啦

成條街都係YG嘅有咩討論價值

等朴清送Rosé solo album

有需要嘅TG我

講香港...

朴清越嚟越淆底

香港都係YG嘅

你覺得佢會找

多謝朴清先

可唔可以澳洲開完con拍埋mv先番韓國，七月頭solo cb

琴日經過香港warehouse播緊Kick it
竟然唔係播同期出碟嘅其他團？！
結論：YG買通香港warehouse

年尾前想全團comeback多次 有冇機

有
講過一年2次

Rose唔solo讓返個期出黎就得

無衝突
啲歌一早錄撚好哂
係睇佢出唔出

畀楊菊花睇到就仆街

信YG?

焗信
唔係可以點?

睇其他團

唔會
我只睇blackpink

要連ID

Z巴又發癲

呢個先係正常狀態既Z巴

咪係

屌你真係聽日先有位睇

有冇清知道金光有冇指定用咩信用卡

Here

冇

應該唔會有指定

組個團一齊去睇？冇咁悶

泰場encore

可以呀
因為如果去我都係自己去

無限開

on9

泰國天團 笑死

屌原來2場

香港開多場啦8號我唔得閒啦

秦國=atm

東南亞團

真係估唔到 巡足一年

由上年11月開con開到7月 痴撚左線

不如亞巡全部加場encore啊笨

一齊一齊

屌 比佢地抖抖啦

你以為中間有團CB?
FF下好喇
YG要賣女還債

Tg?

無喇
師兄應該6月
師弟開始更新profile pics

加上年尾有日場
應該今年係咁多

你錯左 要數埋 7-8月開始嘅日巡

solo 1도 없어

我somi debut 又delay

應該好撚好搵
開成年
每地方開得個一場

老婆可惜唔好彩

尋晚3分負錄到

佢地有師弟？ treasure?

又咩負碌
賤種隊打排球咁款點打

?
有人無買?

㩒著打都係入得一粒

要買既一早買左 唔買既下年都唔會買好似係

11個人企係個龍前面打撚

呢張改得差左啲
條頸邊有咁長

鬼係

重睇喇

屌
又加開
快啲返韓國得唔得呀

放心7月前實返

希望狼隊欄一欄利

鏝兩連敗

歡迎黎到波台

屌你老母呀
咪撚輸

唔係點推

OT 巴關鍵時間潛水

係咪呢世都唔會再返韓國

...

流放海外

係佢4個決定同我私奔定居美國

又話好撚多promo?
開完coachella無哂聲氣

你唔係信下話

屌又呃人

Btw lisa 係vlive 講話隻眼有事
係講笑定咩

係咪跳咗去其他海

都唔出奇既佢地咁芯

幾時捨得出澳門場座位表啊dklm
垃圾YG

YG嘅垃圾程度簡直非筆墨可形容

除左搵錢能力
佢而家9搞啲人都衝著去睇

日日屌YG

做乜又理導清

又做咩

咩台公海？

多謝清

其實麻麻地想去

少你一個搶飛

希望買到vip

101 126 125

抽到我bb [img]

秀

又點係咪睇咗導清篇文

你嗰隻等到5月尾啦

導清又搞乜

諗緊咩位好

屌你啦

btw 首周輸左
好似係

不如唔好睇啦 咁痛苦

下次再黎過

唔宣傳又無FANSIGN 你覺得YG有諗住贏咩

輸咪輸囉
無fansign 都估到後勁會比較差
同埋點解一定要同隔離比呢
14萬幾已經比上次多左4萬幾張 差唔多50%升幅 應該開心先係

等YG認真搞次CB先講啦

不過我覺得重點係輸在某Z會員買得太少

咁都贏先勁

功名浮雲嚟姐
唔好學啲酸粉冇第一就話人地買番黎
出面都仲有實力團同BlackPink競爭

要公審

又要比人黑宇宙天團首周輸左

有咩所謂
習慣了

當啲人存心想激你
而你又真係唔開心 就真係輸左喇
追YG團EQ要高

禾對老婆號愛豈能用金錢量度

Z巴追咁多團EQ實好好

佢肯定未輸過

每次買唔到BP嘅飛都會巧唔開心

老老實實今次買隔離團買左幾多套

一定多過BP先

佢地飛左ny?
無人影嘅

都無人識

你睇咩位

都係穩陣買1398算
有無1398師兄

希望買到飛

放心bp都冇人睇

1898負擔好似好大，又驚搶唔到

個600蚊咪咪當跌左

1898淨係想去send off

清究竟想點

心亂如麻

Don't Know What To Do

1398 +1

公售買唔到咪買牛囉 擔心黎做乜
臨開show前一日大把貨接啦

呢個真
港場vip 即日減5舊

問定邊狗10蚊美金飛邊度買

外國先有

東亞南係ATM

澳門會再平啲

如果中國市場開番
先係真正ATM

最近好似鬆左好多

唔知 唔想搶等牛算

未
都未有韓星開concert

但係已經無之前咁嚴了

算啦睇下BlackPink完tour之後YG執咗未先

唔準亂講YG係世界首富集團來點會執

應該執
場場都倒錢落海

請無視殘體

BP 簽YG 三生有幸啦

Jisoo呷醋

又chanel

10點買飛啦

等緊

個網死死地

已經死左

有咩我ok啊

死ed

?

又話bp冇人睇

派飛未？？

入唔到

秒

我1分鐘內入到
禁到VIP
之後話張飛已經賣出 on9

想買2張698

想睇個演唱會啫

無1398
88

仲想問你地會唔會買包埋船
Okay我入唔到

賣哂

飛都買唔到 重講咩船飛

cls仲衰過上次

飛都未買條撚

仲有d咩

我入都入唔撚到

You’re not alone

電話都打唔到點買呀痴線

YG 自己買曬

香港澳門電話試曬？

垃圾睇唔到野嘅位

冇 金光票務網出左名買唔到飛

香港唔通 澳門手機打唔到

+853都唔得啊？

又話BlackPink冇人睇嘅？

Login 都入唔到

歪豬：澳門場已包

好灰 我連車尾燈都見唔到

唔得只可以打香港

係咁connection error

有冇人要 998 禁多左2張

真係無
買個啲全部黃牛

tg

有呀

2樓不了

我

入都入唔到去仲以為今次冇乜人睇會搶到

咁黃牛都要有人幫佢買飛先得㗎

1398企位有返
買唔到果D慢慢RELOAD啦,
會放返D飛黎

01分1398去到T行

屌極度懷疑YG喺度搞鬼

叫YG咪再扮BlackPink多人睇

咁係咪即係有10蚊美金飛？

Btw今日見到好多Blink上水
大家係咪都係YG打手

因為個個都好嬲買唔到要入嚟屌下YG

叫邊狗send link

做打手都無飛

都係日場好 一齊抽

員工福利係0

但會卡關

卡關係因為你太弱

無良公司

日場唔是我

入到入唔到

呢度咁多人有冇人搶到飛

入到個d唔好放棄 load一陣d飛就放翻出黎架啦

不停reload咪入到

用咗4部devices去不停reload都入唔到

上次港場易好多 頂

朴清預備開po
加番之前話加啲link
今日推硬爆

上次我都係狂reload 一個鐘之後先load到入去買到 各位加油

點解你可以咁易

雖然禾唔去
但試下幫大家搶啦

收flm

不停reload 好快就入到wo

原來而家買飛咁撚辛苦
利申 第一次禁飛

有冇人買左但仲未收到email

仲係床度電腦都未開

咁你上次港場係點去

好多名都未見過嘅上水

上次我都係食黃牛

ig 前一日收

$998>$750

唔撚睇啦

辣殺

Mon po

唔急喇 反正澳門即日來回都得
黃牛慢慢搵

㩒到手軟都無反應

唔記得了
個時用tag 揾

6月先再搵飛

點解我同你地好似買緊唔同野咁
純粹幫親戚搶4張

無錯 我都放棄撳了

好有節奏感
係咁購票，上一頁，購票，上一頁

都係入唔到

用上面條link係咁reload 唔洗撳金光個頁面啵

WE HAVE A HOT SHOW ON SALE
A MAJOR EVENT HAS JUST GONE ON SALE AND THIS SITE HAS REACHED THE MAXIMUM NUMBER OF
CUSTOMERS. YOU CAN CLICK HERE TO TRY AGAIN.
节目热卖中
由于大型表演门票刚开始发售，此网站亦到达了限制登入人数。
请您稍后 按此 再试。

開住kill this love

推

thx

1000